食日本料理有冇人鐘意食海膽？

我覺得好好味，嗰種甘香好難形容，但唔係咁多人接受到佢滑潺潺個樣

睇舖頭先決定食唔食
好多時香港食到嘅海膽都係好難食

有時去日本旅行會喺魚市場買一板
拎隻匙羹不黎食

一野奶落去

本身唔食 因為香港個啲海膽好難食
有次係日本米芝蓮食過之後就覺得幾正
但唔敢原隻/齋食 我鍾意係壽司form